對人生感到迷茫

上到大學 個目標突然冇左
同女朋友感情又變淡 想分手但又講唔出 始終一齊太耐
係大學又唔想去埋堆圍威喂
同屋企人平日又唔多交流 (屋企只有男）
人生突然變得好冇趣
想令自由每日過得充實啲 有意義啲
義工 關社活動又有做 但都好似唔係自己想要既
可唔可以搵人黎打救下我

同女朋友分手可以解決所有問題

搵新女, 有晒目標 > 帶新女返屋企, 有晒交流 > 做愛, 有晒意義